牙齒衛生員 牙科巴絲入 求救！！

本人男，之前去左hku space interview, 想問下，牙齒衛生員前景人工如何

唯一擔心，依科好多女仔， 男既會唔會難搵到

岩岩收到offer, 心大心細緊，thx!

右？ sorry, 唔係太明。依個係hku space

On9
肥絲都唔識

認真答你 男既hygienist 冇人會請
快趣轉行
你係醫生 你會唔會請個男人

都有道理

唔知巴打知唔知人工中約幾多到？

正常兩皮幾冇得升
但我未見過有男hygienist

都kb3可能醫生係女人，又或者醫生係gay既

又打錯字

百貨百客啫唔好咁易放棄

依咁似許廷亨既

樓主好似一個on9仔

前景一般，揾工唔難，不過冇晉升階梯可言
hygienist唔可以自己開鋪，要受聘於牙醫

近年pp同hkuspace搞左一個course, 讀多一年diploma可以去政府牙科保健做dental therapist

唔該晒巴打，依行人工係咪2萬幾已經到左天花版。想再上係咪淨係可以讀course入政府？
sorry, 可能有d長氣，因為我本人都諗左又諗

人工方面睇年資同你跟邊位老闆(牙醫)
2萬幾係起薪
再上可能唔係單純做hygienist的工作, 例如係clinic manager (如果診所規模大)

其實真係未見過男hygenist

會唔會係男hygenist， 工作果時會比較唔方便

你講左重點
一般hygienist有獨立房
有女病人會唔方便
全行都係咁
唔好話我discrimination

請一個男hygienist, 要請多個dsa
唔係個個醫生想既

佢地係學生？唔知巴打知唔知hygienist需求如何，見到新聞話有牙科輔助流失潮，今年hd會收40個